今日行街個個都係度講今日炒股賺左幾多

幾耐未試過
好似3年前大時代咁

買咩都升

方展博食包鯁嘔未?

700

講真
唔覺

其實推指數推後都係個幾隻

我信賺錢既人 真心唔多

補多句
388 ， 500
700， 660

你敢追？
追都係1/2 手

非也，大時代係10月中起／12。24， 你地食緊水中
今日帶女食龍景軒，佢濕到2400埋單

我食齋。。。佢佔咗4／5。。。

講乜柒

$390 10手

舊年3月仲癲

清富貴喎

過幾日就個個講坐左幾多

你睇1137，6185 呢啲，已經開始倒跌
175早已開車，
你地食水中／尾，
5，1398等爆上後gg

10月中11月／12月24日係起點
冇買到／睇唔出就之後祝你好運

連班港女係ig都開始講賺左幾多
今次個市真係準備閪冧

Formul已經完成了，得1位不離不棄嘅連登仔學識，其他？哈。。。
（佢有開POST 乜你寫阻力。。。可以睇佢嘅位，刞經典係大麻，第2個回覆，個個笑9佢話唔識，結果大跌，又中8.3阻力，之後大贏
我就9月22日有個POST 話5號到28完，我講明3 4個月後43係頂。。。而家當然已非43頂，要update ，我覆係 冇用中年巴打）

貼士，識睇圖嘅睇住7500有冇彈，每彈1次小心， 3 4 次俾盡
點睇不了

點解黎黎去去果幾隻就係個個都買

真AFK

。。。
真係語言障礙標誌

冇貨升左驚追唔到，有貨又驚變蟹。

想點啊？

利申：呢排剩係抽ipo賺餐飯錢

牛三必破頂

崩盤又哭喪

股價gogogo

巴打我真心真係睇唔明，同我平時係fb見到堆呀伯講野差唔多

下午喺樓下聽到師奶講死守小米

股災將至

真。A F K

好驚

我仲以為你已經敗走財經台
有人見你去咗遊戲台
原來你仲喺度
幾時再AFK呀

睇唔明都係正常
佢都柒開

駁吾刀

好快股joy

因為個個都輸錢 今日反彈下

好耐冇聽過呢個傻閪嘅名

上年到宜家已經賺左600%
呢兩年賺錢真係太易
全部ipo都好似泡沫咁爆升

忍住唔買就繼續升，衝入去就坐

新股1940 2星期升左3倍

因為敗登上場了

真係麥撚野都升

有冇人解釋到點解經濟咁差都可以升到咁

Tan tan 都係😂😂😂😂

呢個認真好笑
咁撚廢就收嗲啦

印錢推動

hi 巴

3年？？ 6年前啊

女股神

即係時候散水囉！

盤前不可信

紅倉

Atm 都升， 但baba 就....

全民炒股！是時候爆了

股市，失業率同創新高

之前咪跌左囉 冇入貨咩?

上面條友輸到語癌？

佢不嬲都係咁

大戶準備收割

上禮拜玩一手馬雲，今日都執三千

有語言障礙就咪撚上連登啦

個個都賺有咩人係蝕

跟風高追 高買低賣果班

珍 ig story 都有

即使多所謂新手講話賺錢
唔代表個市就玩完
兩者冇因果關係
只係d人心底裡想睇佢地仆街

佢地可以真係賺咗好多而曬命

京東健康呢

點會

垃圾到788咁 今日都有升5%好似

仲等升返190？

有幾多人上星期夠敢重倉上路 70-80%倉

大部分公司業務唔係香港 經濟差WFC

因為印錢
但最後如果有大公司捱唔住會有一連串骨牌效應
所以真係格硬頂上去 執多幾雞好走

因為麵神話股災
所以升到仆街

升成千點呀!!!!!!!!!!!大家睇路呀!!!!!!!!!!! 準備股災啦!!!!!!!!!

真係開始有d 危，港股靠大陸錢先升到咁
炒還炒，要睇路